屌你個個新冠肺炎，係武漢肺炎呀

傳媒唔好自我審查啦
或者「源自武漢爆發既新型...」
用全寫！唔好俾人叫得咁順口

正名，由民間做起

我覺得武漢肺炎就算寫入官方文件都已經無問題
就好似中史清兵入關屠城嗰啲咩「史稱楊州十日 嘉定三屠」
支持大家繼續用多啲武漢肺炎